［大海撈針］幫手搵一絲打

話說有個絲打一直同我有聯絡，都有發開夢
間唔時都會報平安，但係早幾日同佢TG傾傾下突然冇再睇過我訊息（麻煩排除佢唔想應我呢點，因為通常都係關心&盡量支援佢）
因為避免佢對我有懷疑，所以起初到而家都冇點交換過個人資料，我只係俾過我手提電話號碼佢，有突發事就搵我幫忙

詳細唔講太多，希望有人識佢本人/知道佢係咪俾人拉左

佢連登個名：踎低起身見羅文

20號上晝就冇再覆過，幫幫手
冇佢名冇佢電話唔知佢最後係邊⋯⋯

推一下

推兩下

推三下

推四下

推五下

推六下

推七下

推八下

推九下